上海出trip(12)沉船沉過鐵達尼

堅仔應該有一段時間都唔上來

最後都係呢個post名

留名

真係捉唔到堅仔路

報到

條仆街1001又唔開帖...

期待支線超展開

出面有巴打開左wo

link?唔見喎

大家都係岩岩開

去你果個集中討論

拉大隊過隔離

過左

睇黎肩哥同女上司大戰緊

lm